［港女國際線］求五大訴求翻譯版！

呢排好多新聞都講好多香港人去日本旅行都將五大訴求寫上繪馬，放係日本各地既神社，但d仆街宇宙垃圾蝗蟲見到中文字睇得明既都掉左呢d繪馬

既然咁多香港人都成日去日本，有無手足可以幫手翻譯五大訴求做日文，然後比大家做文宣，傳到個個港女去日本都寫。

我覺得係繪馬上面寫日文一黎可以做國際文宣，吸引多d日本人留意香港，二黎唔洗比咁多宇宙垃圾蝗蟲有機可承

雖然好多宇宙垃圾都睇得明日文，但最緊要最緊要既係有更多日本人可以留意到！！！就算有日本人幫手清潔返d被破壞既繪馬，但都未必好明白上面寫緊咩，可能只係一大堆漢字就知係香港人寫既。

所以希望可以有手足可以幫幫手翻譯
就算幾渺小既事，都好希望可以發大黎做，用更多既方式將香港帶出國際。

如果有其他語言既翻譯，希望大家都可以係呢個post留底比大家參考

光復香港 時代革命
香港人加油

港女十連推 1/10

幫我推吓呀不如

[港台商台要人]

呢筆債，佢哋一定要還。

港女十連推 2/10

push

港女十連推 3/10

港女十連推 4/10

港女十連推 5/10

英文版動畫啱唔啱用？差唔多最尾有五大訴求
不過好似無日文字幕版

1. (Non-reversible) Withdrawal of the extradition bill
2. Revoke the categorisation of the 12 June protest as a “riot”
3. Release the arrested political protesters since 12 June
4. Establish an independent investigation committee on police brutality
5. Universal suffrage immediately

利申 中五水平

岩用！如果有其他語言既五大訴求同fight for freedom, stand with hong Kong 既話就更好！

去旅行搵張紙搵支筆，寫曬d口號，貼一貼係個袋同個背囊都已經做到好大既文宣！

或者去到邊到有d鎖可以扣呀個d，又可以寫上去d鎖到，扣係d景點好多人都會攞黎睇！

去自駕遊又可以貼係車尾！

就算去旅行都可以做到好多野！唔好再講我唔係香港，幫唔到手，其實可以做好多野，做到好多文宣！

自駕遊用d memo紙貼係車尾都可以做連農牆！！

有學識既快d入黎啦！唔好扮訓啦！

港女十連推 6/10

推

港女十連推 7/10

你可以入去呢個YouTube channel度睇，同一條片有其他語言嘅字幕，例如阿拉伯文，芬蘭文，越南文之類，大家都可以抄番岀嚟用，或者直接俾D片佢地睇

我得閒就整個大整合出黎share比大家啦咁 不過最好有文宣朋友直接係呢到share就問好啦

唔會放棄架 推